是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

文記？

Jeng

I luv u

is

好似幾正

想吃

正能到

紅色圈圈係咩

豬皮 好味